應該係中聯辦指揮之下做

我冇話做咩，大家自己估

唔係共識來嫁咩

黑衫人蒙晒面都隔日搵到

呢d就話難查

一定係中聯辦指揮之下做
我冇話做咩，唔估都知

何妖有冇機
福建佬又有機
和理勇武各自做野
我地唔可以輸

今日睇新聞見到中國會實施反制措施

葉虎

留意返
何妖=中共=福建佬